После проверки задания, пожалуйста, оставьте обратную связь в issue.
Решение хотел сделать очень простым и с возможностью простого тестирования и изменения кода. Но сильно пожертвовал дублиреумостью кода.

# Как запустить
Чтобы запустить api надо собрать docker образ и запустить docker контейнер.

Если запускать контейнер через docker run, то надо переопределить переменную PG_URL для подключния к СУБД Postgres,
так как по умолчанию перемеменная определена как: postgresql://avito:avito@0.0.0.0:5432/avito?sslmode=disable.

Создавать схему для postgres не нужно, так как при запуске api запускается миграция.

По шагам:
1. Собираем образ docker: ```make build``` или ``` docker build -t avito-testcase:dev .```
2. Запускаем контейнер: ```docker-compose up``` или ```docker run --rm --name avito -p 8100:8100 -e PG_URL='postgresql://avito:avito@0.0.0.0:5432/avito?sslmode=disable' avito-testcase:dev ```

После запуска этих команда должен запуститься сервер по порту 8100

Коллекция postman для проверки лежит в tests/postman

# Что использовалось
1. Gin. Потому что удобно использовать. Можно также было использовать стандартную библтиотеку или любой другой фреймворк. Логика обработки самих данных отделена от http-сервера.
2. Postgres и pgx/stdlib. Потому что рекомендовано и известный инструмет. Нет веских причин использовать другую СУБД.
3. Самописный кэш. Потому что разворачивать Redis/Memcache/KeyDB дольше, чем написать 2 структуры и надо дополнительно тестировать конфиги, переменные среды и прочее.
4. Самописный токен. Так как нет требований по безопасности и указания конкретного токена(к примеру, jwt), то был написан токен из структуры {role}_{user} и при этом нужен только role. Если делать с jwt, то это дольше и также время на тестирование конфигов.
5. golang-migrate. Потому что известныый инструмент. Можно было взять любой другой.

# Проблемы
1. Сохранение целостности данных при операции обновления. Для решения проблемы были смержены пустые значения из запроса, с текущими значениями из бд, после чего проверялись данные в бд из смерженного запроса.

# Схема БД
![img.png](docs/img.png)

